屋企有中筋面粉，梳打粉，蛋，極少牛油，有無高手推介個食譜黎焗下野？

有咩整到

撈埋一齊煲湯飲

有冇奶啊

幾好食

我都係有呢啲 整過普通金拱門熱香餅同曲奇 不過曲奇要多牛油

-普通海綿蛋糕....
3ea常溫蛋，90g粉，90g糖，30g牛油，30g奶(optional)
-無餡嘅泡芙
-有奶有菜油可以整pancake/曲奇/cupcake...